Poly狗已上真槍 18區開花

宿舍優先 探狗乸

一定係要攻狗宿
唔係圍
係攻
就算班狗無視所有基建被破壞
但打到去佢屋企就必定收皮

1817 更新

⚠️⚠️特急❗️❗️⚠️⚠️
雙罐豬咀 ＋ 殻
長遮
粉紅濾綿
防霧劑
尿袋 連iphone線

請填寫以下資料：
運送途徑：車 / 行
現時位置：
預算到達時間：

聯絡 @PolySuppliesAdmin_Bot 時最好一句過 唔好逐句send!!!

禍必及妻兒
十八區狗宿舍 係春袋

Push ah

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

Push

文宣嚴重不足 連登以外好似冇咩人知 請幫手share

推

嘩 千其唔好咁做

全民馬斯丹上校 好暴力 大家唔好呀

全部都死有餘辜

爆狗宿

開花佢唔會理
狗宿啊

各區開花燒狗宿

幫

狗屋都係
少狗 但多私家車
記住 走得甩先最緊要

push

求下你哋真係唔好燒狗宿

集合

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

正視聽：唔好再比港共帶風向，用埋d共狗語言，港共而家唔係「止暴制亂」，係「武力鎮壓」！！

武力鎮壓！！

咩動畫？

神作都唔識 好打極有限